我真係想屌撚晒你哋咁冇骨氣

又話要罷食美心
我今日夜晚喺MOKO經過時候 見到美心間千兩入面坐撚爆晒
出面排撚到企晒喺玻璃欄嗰度
又話要罷食 又話要搞黃色經濟圈 個個冇撚晒骨氣
明撚白晒

到到地方唔同 有地方得十幾隻小猫
根本香港都有藍黃區之分

咁唔係㗎嘛 如果要真係罷食 就要令到佢間間都冇咩生意

on9,咁d藍絲去食關我地無骨氣咩事

我知我咁講以偏概全咗 但我想講嘅係希望大家真係可以抵制藍店 唔好得個講字

我冇食過

你唔俾係嗰五百萬沉默大多數架
一開post就屌手足,on撚鳩

已經好耐無幫襯過
所有餐廳同餅店，連平時最中意食既東海堂都戒左

即係只要有一個人排緊元氣千兩
我地全部都冇骨氣要俾樓主屌醒
又唔講下今日重慶大廈幾多手跌去懲罰
我而家出面食親都係黄店，次次都要排隊
我就見到好多人嘅努力
樓主就唔知做乜鳩，咩都唔sure就屌咗先